Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
const test = document.createElement('x') x може бути будь-чим з розмітки HTML
test.innerText = "some text" за необхідності вставляється текст
document.body.append(test) - test на сторінці

Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
функція розміщує елемент в DOM beforebegin перед вузлом afterbegin на початок вузла beforeend в кінці вузла afterend після вузла

Як можна видалити елемент зі сторінки? element.remove()
